傻強定安仔

傻強
安仔

做呢d on9角色 佢兩個真係做得幾好 唔會好似吳業坤個啲討人厭 反而會鐘意佢地

安仔
因為靚仔啲

安仔啦
廢青形象深入民心

傻強痴情漢形象不相伯仲

死啦我覺得傻強靚仔d

傻強有集做返正常人

毒撚形象係連登應該幾討好！

傻強有啲似國貨城

你指身高 ？

安仔180
又食iris

一定係安仔

講on9演技呢

都係安仔囉好無 傻強係賣樣似毒撚咋 邊忽好戲

我中意傻強
On9得黎唔黑人憎

都係安仔好，佢戇鳩得嚟好好笑，但傻強唔多覺好笑

朱凌凌

呢個算吧啦

豹哥

佢幾高？

乜國貨城好高咩？

我問傻強幾高 幾多cm
冇話國貨城好高

171